想問下大學會咁樣send短訊？係咪假

冇電話number

真嫁 我之前都係咁通知我退學

但係我唔係hku

Sms 個名可以自己set

啫係可以假？

係啊，send 果個人可以自己set HKU

呢個會係真定假 求解答

Book左睇醫生？

冇 係有條唔識既人叫我去個啲協助醫療研究 話幫佢試醫療野 係hku 之後有呢條message 諗緊係咪局

咁你問番果條友

一年前既message?

我最尾冇去到 跟住岩岩有個fd又比呢啲人搵
就係依家諗緊係咪假